msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ether-and-erc20-tokens-woocommerce-payment-gateway\n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-20 20:14+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-21 21:12+0800\n"
"Language-Team: ethereumicoio\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: vendor\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: node_modules\n"

#: ether-and-erc20-tokens-woocommerce-payment-gateway.php:65
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/gateway.php:25 src/gateway.php:35
msgid "Unknown network name in configuration settings"
msgstr "未知的网路设定"

#: src/gateway.php:119 src/gateway.php:148
#, php-format
msgid "call contract %s method %s for market %s for order %s"
msgstr ""

#: src/gateway.php:176
#, php-format
msgid "call contract %s method decimals"
msgstr ""

#: src/gateway.php:220 src/gateway.php:643
msgid "Pay with Ether or ERC20 token"
msgstr "使用 ETH 或ERC20 Token付款"

#: src/gateway.php:374
#, php-format
msgid ""
"Payment of %s ETH or an equvalent in ERC20 supported tokens will be due."
msgstr "將扣除大約 %s 的 ETH 或 ERC20 Token "

#: src/gateway.php:379
#, php-format
msgid "Problem performing currency conversion: %s"
msgstr "执行汇率换算时遇到问题：%s"

#: src/gateway.php:386
msgid ""
"Unable to provide an order value in ETH at this time. Please contact support."
msgstr "无法提供该订单之ETH金额，请联络管理员"

#: src/gateway.php:403
msgid ""
"ETH price quote has been updated, please check and confirm before proceeding."
msgstr "ETH价格已变更，请在结帐前再次确认"

#: src/gateway.php:443
msgid "Enable / disable"
msgstr "启用 / 关闭"

#: src/gateway.php:444
msgid "Enable payment with Ether or ERC20 tokens"
msgstr "启用ETH 或 ERC20 Token 付款功能"

#: src/gateway.php:452
msgid "Basic settings"
msgstr "基本设置"

#: src/gateway.php:457
msgid "Enable debug mode"
msgstr "启用侦测模式"

#: src/gateway.php:458
msgid "Enable only if you are diagnosing problems."
msgstr "仅在诊断问题时启用"

#: src/gateway.php:460
#, php-format
msgid "Log interactions inside <code>%s</code>"
msgstr "在<code>%s</code>中记录交互"

#: src/gateway.php:464
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/gateway.php:466
msgid ""
"This controls the name of the payment option that the user sees during "
"checkout."
msgstr "这将控制用户在结帐时看到的付款选项的名称"

#: src/gateway.php:467
msgid "Pay with ETH or ERC20 token"
msgstr "使用 ETH 或 ERC20 token 付款"

#: src/gateway.php:470
msgid "Short description"
msgstr "简短介绍"

#: src/gateway.php:472
msgid ""
"This controls the description of the payment option that the user sees "
"during checkout."
msgstr "这将控制用户在结帐时看到的付款选项的说明"

#: src/gateway.php:478
msgid "API credentials"
msgstr "API 凭证"

#: src/gateway.php:483
msgid "Infura API Key"
msgstr "Infura API Key"

#: src/gateway.php:485
#, php-format
msgid ""
"<p>The API key for the <a target=\"_blank\" href=\"%s\">%s</a>. You need to "
"register on this site to obtain it.</p>"
msgstr ""
"<p>这个api key 是给 <a target=“_blank” href=“%s”>%s</a> 使用. 您需要注册以获"
"取它.</p>"

#: src/gateway.php:489
msgid "Blockchain"
msgstr "区块链"

#: src/gateway.php:485
msgid ""
"<p>The blockchain used: mainnet or ropsten. Use mainnet in production, and "
"ropsten in test mode.</p>"
msgstr ""
"<p>使用之区块链：mainnet或ropsten。 在正式环境中使用mainnet，在测试模式下使用"
"ropsten。</ p>"

#: src/gateway.php:497 src/main.php:139
msgid "Payment details"
msgstr "付款资讯"

#: src/gateway.php:502
msgid "Your ethereum address"
msgstr "你的以太币收款地址"

#: src/gateway.php:504
msgid ""
"The ethereum address payment should be sent to. Make sure to use one address "
"per one online store. Do not use one address for two or more stores! Also, "
"make sure to use a ERC20 tokens compatible wallet if you are planning to "
"accept it!"
msgstr ""
"这个以太坊钱包应该可以成功收款。确认你在每一个商店分别使用不同钱包地址，千万"
"不要在两个商店使用一个钱包地址！另外如果您要接受ERC20 Tokens，也请确认您的钱"
"包可以收受ERC20 Tokens"

#: src/gateway.php:508
msgid "Supported ERC20 tokens list"
msgstr "要支援的ERC20 Tokens 列表"

#: src/gateway.php:510
msgid ""
"Provide a list of tokens you want to support. It should be in a format like "
"this: Token_symbol1:token_eth_address1:token_price_eth1,Token_symbol2:"
"token_eth_address2:token_price_eth2. For example: "
"TSX:0xe762Da33bf2b2412477c65b01f46D923A7Ef5794:0.001,"
"EOS:0x86Fa049857E0209aa7D9e616F7eb3b3B78ECfdb0:0.01054550"
msgstr ""
"提供一个你要使用的列表，它应该长的像这样Token_symbol1:token_eth_address1:"
"token_price_eth1,Token_symbol2:token_eth_address2:token_price_eth2. 举例: "
"TSX:0xe762Da33bf2b2412477c65b01f46D923A7Ef5794:0.001,"
"EOS:0x86Fa049857E0209aa7D9e616F7eb3b3B78ECfdb0:0.01054550"

#: src/gateway.php:514
msgid "Disable Ether"
msgstr "关闭ETH付款功能"

#: src/gateway.php:515
msgid "Disallow customer to pay with Ether"
msgstr "禁止客户使用ETH付款"

#: src/gateway.php:517
msgid ""
"This option is useful to accept only some token. It is an advanced option. "
"Use with care."
msgstr "此选项对于只打算接受某些令牌有用。 这是一个进阶选项，请小心使用。"

#: src/gateway.php:521
msgid "Use stable price"
msgstr "使用稳定汇率"

#: src/gateway.php:524
msgid ""
"If you wanna receive stable token like USDT, TUSD, it will automatically "
"convert the rate to 1:1 USD and the \"token_price_eth\" field will become "
"invalid"
msgstr ""
"如果您想要收受稳定货币，如USDT, TUSD，那么这自动将您的收款汇率调整为 1:1 美"
"金，而且”token_price_eth”栏位将无效"

#: src/gateway.php:528
msgid "Gas limit"
msgstr "Gas 限制"

#: src/gateway.php:530
msgid "The gas limit for transaction."
msgstr "交易的Gas限制"

#: src/gateway.php:534
msgid "Gas price, Gwei"
msgstr "Gas price, Gwei"

#: src/gateway.php:536
msgid "The gas price for transaction."
msgstr "交易的Gas 数量"

#: src/gateway.php:540
msgid "Mark Ether price up by %"
msgstr "提高百分之几的ETH价格"

#: src/gateway.php:541
msgid ""
"To help cover currency fluctuations the plugin can automatically mark up "
"converted rates for you. These are applied as percentage markup, so a 1ETH "
"value with a 1.00% markup will be presented to the customer as 1.01ETH."
msgstr ""
"为了帮助弥补货币波动，插件可以自动为您标记转换后的汇率。 这些作为百分比标记应"
"用，因此带有1.00％标记的1ETH值将作为1.01ETH呈现给客户。"

#: src/gateway.php:542
msgid "Mark ERC20 token price up by %"
msgstr "提高百分之几的ERC20 Tokens价格"

#: src/gateway.php:553
msgid ""
"To help cover currency fluctuations the plugin can automatically mark up "
"converted rates for you. These are applied as percentage markup, so a 1 "
"ERC20 Token value with a 1.00% markup will be presented to the customer as "
"1.01 Token."
msgstr ""
"为了帮助弥补货币波动，插件可以自动为您标记转换后的汇率。 这些作为百分比标记应"
"用，因此具有1.00％标记的1 ERC20令牌值将作为1.01令牌呈现给客户。"

#: src/gateway.php:567
msgid "Need help to configure this plugin?"
msgstr ""

#: src/gateway.php:573 src/gateway.php:581
#, php-format
msgid "Feel free to %1$shire me!%2$s"
msgstr ""

#: src/gateway.php:578
msgid "Need help to develop a ERC20 token for your ICO?"
msgstr ""

#: src/gateway.php:589
msgid "Want to sell your ERC20/ERC223 ICO token from your ICO site?"
msgstr ""

#: src/gateway.php:592
#, php-format
msgid "Install the %1$sThe EthereumICO Wordpress plugin%2$s!"
msgstr ""

#: src/gateway.php:600
msgid "Want to sell ERC20 token for fiat and/or Bitcoin?"
msgstr ""

#: src/gateway.php:603
#, php-format
msgid "Install the %1$sCryptocurrency Product for WooCommerce plugin%2$s!"
msgstr ""

#: src/gateway.php:611
msgid "Want to create Ethereum wallets on your Wordpress site?"
msgstr ""

#: src/gateway.php:614
#, php-format
msgid "Install the %1$sWordPress Ethereum Wallet plugin%2$s!"
msgstr ""

#: src/gateway.php:644
#, php-format
msgid ""
"Your customers will be given instructions about where, and how much to pay. "
"Your orders will be marked as on-hold when they are placed. And as complete "
"when payment is recieved. You can update your orders on the <a href=\"%s"
"\">WooCommerce Orders</a> page."
msgstr ""
"您的客户将获得有关支付方式和支付金额的说明。 您的订单在下单时将被标记为暂"
"存。 并在收到付款时完成。 您可以在<a href=“%s”> WooCommerce订单</a>页面上更新"
"订单。"

#: src/gateway.php:673
#, php-format
msgid "Order submitted, and payment with %s requested."
msgstr "已提交订单，并已请求 %s 付款。"

#: src/gateway.php:681
#, php-format
msgid "Order value calculated as %f %s"
msgstr "订单价值计算为 %f %s"

#: src/gateway.php:685
msgid "Awaiting payment."
msgstr "等待中的订单"

#: src/gateway.php:724
#, php-format
msgid "Order do not need payment, tx check stopped: %s"
msgstr "订单不需要付款，tx检查停止：%s"

#: src/gateway.php:738
#, php-format
msgid "Order expired.  Order updated to failed: %s"
msgstr "订单已过期。 订单已更新为失败：%s"

#: src/gateway.php:742 src/gateway.php:744
msgid "Order was expired."
msgstr "订单已过期"

#: src/gateway.php:756
#, php-format
msgid "No payment found for order: %s"
msgstr "找不到付款方式: %s"

#: src/gateway.php:770
#, php-format
msgid ""
"PaymentInfo recieved for order_id=%s. %s: %s. eth_value=%s, eth_value_wei=%s"
msgstr "收到订单资讯，order_id=%s. %s: %s. eth_value=%s, eth_value_wei=%s"

#: src/gateway.php:805 src/gateway.php:808
msgid "Successful payment notification received. Order updated to pending."
msgstr "收到付款成功的通知。 订单已更新为待处理。"

#: src/gateway.php:814
#, php-format
msgid ""
"Non-successful payment notification received. Order updated to failed: %s"
msgstr "收到了未成功的付款通知。 订单已更新为失败：%s"

#: src/gateway.php:818
msgid "Non-successful payment notification received. Order updated to failed."
msgstr "收到了未成功的付款通知。 订单已更新为失败。"

#: src/gateway.php:820
msgid "Non-successful payment notification."
msgstr "未成功的付款通知。"

#: src/gateway.php:838
msgid "The ERC20 token payment consists of two steps."
msgstr "ERC20代币支付包括两个步骤。"

#: src/gateway.php:839
msgid ""
"Deposit funds to the payment gateway smart contract in the Ethereum "
"blockchain, and"
msgstr "将资金存入以太坊区块链中的支付网关智能合约，"

#: src/gateway.php:840
msgid "Use this deposit to pay for your order."
msgstr "并使用此存款来支付您的订单。"

#: src/gateway.php:841
msgid ""
"You have to send two transactions to the Ethereum blockchain: first for "
"deposit and second for the real payment."
msgstr "您必须向以太坊区块链发送两笔交易：首先是存款，第二笔是真实付款。"

#: src/gateway.php:842
msgid "Step 2: Release deposit for payment."
msgstr "第2步：发放存款以进行付款。"

#: src/gateway.php:843
msgid ""
"Send a command to the payment gateway smart contract to do the actual "
"payment for you. The payment gateway smart contract can not spend your "
"tokens without your command. And nobody except you can send this command to "
"the gateway contract. But note, that if you cancel the order on this step "
"and then decide to pay for this or any other order with the same token "
"again, you'll be asked to approve 0 (zero) amount of tokens first, and only "
"after that you'll be able to approve the desired token amount. It is true "
"even for purchases on other stores that use the same payment gateway. It is "
"due to the ERC20 token internal limitations."
msgstr ""
"向支付网关智能合约发送命令，为您进行实际支付。 没有您的命令，支付网关智能合约"
"不能使用您的ERC20 Tokens。 除了你之外没有人可以将此命令发送到网关合同。 但请"
"注意，如果您在此步骤中取消订单，然后再决定使用相同的ERC20 Tokens支付此订单或"
"任何其他订单，则会要求您首先批准0（零）量的令牌，并且仅在此之后 将能够批准所"
"需的令牌金额。 甚至对于使用相同支付网关的其他商店的购买也是如此。 这是由于"
"ERC20 Tokens 的内部限制。"

#: src/gateway.php:844
msgid "Step 1: Deposit funds to the payment gateway smart contract."
msgstr "第1步：将资金存入支付网关智能合约。"

#: src/gateway.php:845
msgid ""
"This step calls the approve method on the token smart contract to allow the "
"payment gateway contract to spend this amount of tokens on behalf of you. "
"The Amount field is the amount of tokens you are required to pay for this "
"order. The Value field is always 0 (zero) for token payments."
msgstr ""
"此步骤调用令牌智能合约上的批准方法，以允许支付网关合同代表您花费此数量的令"
"牌。 金额字段是您需要为此订单支付的代币金额。 对于令牌付款，“Value”字段始终为"
"0（零）。"

#: src/gateway.php:846
msgid "Payment succeeded!"
msgstr "付款成功！"

#: src/gateway.php:847
msgid "Payment succeeded! Reload page if it was not auto reloaded."
msgstr "付款成功！ 如果没有自动重新加载，请重新加载页面。"

#: src/gateway.php:848
msgid "Payment status: not complete."
msgstr "付款状态：未完成。"

#: src/gateway.php:849
msgid "Payment status: deposit made."
msgstr "付款状态：存款。"

#: src/gateway.php:850
msgid ""
"This wizard requires the MetaMask browser extension to be installed and your "
"MetaMask account to be unlocked. If you do not want to use MetaMask, just "
"copy and paste Value, Address, and Data fields in your favorite wallet "
"software. Ensure these values are quoted exactly, otherwise we won't be able "
"to reconcile your payment."
msgstr ""
"此向导需要安装MetaMask浏览器扩展，并且需要您将MetaMask帐户解锁。 如果您不想使"
"用MetaMask，只需在您喜欢的钱包软件中复制并粘贴“Value”，“Address”和“Data”字"
"段。 确保准确引用这些值，否则我们将无法核对您的付款。"

#: src/gateway.php:851
msgid ""
"MetaMask network mismatch. Choose another network or ask site administrator."
msgstr "MetaMask网络不匹配。 选择其他网络或询问网站管理员。"

#: src/gateway.php:897
msgid "Choose Ether or ERC20 token"
msgstr "选择ETH 或 ERC20 Tokens"

#: src/gateway.php:930 src/gateway.php:1084 src/gateway.php:1200
#: src/main.php:143
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: src/gateway.php:934 src/gateway.php:1096 src/gateway.php:1204
msgid "Advanced"
msgstr "进阶"

#: src/gateway.php:938 src/gateway.php:1100 src/gateway.php:1208
msgid "Value"
msgstr ""

#: src/gateway.php:946 src/gateway.php:974 src/gateway.php:1002
#: src/gateway.php:1108 src/gateway.php:1136 src/gateway.php:1164
#: src/gateway.php:1216 src/gateway.php:1244 src/gateway.php:1271
msgid "QR"
msgstr ""

#: src/gateway.php:949 src/gateway.php:977 src/gateway.php:1005
#: src/gateway.php:1111 src/gateway.php:1139 src/gateway.php:1167
#: src/gateway.php:1219 src/gateway.php:1247 src/gateway.php:1274
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/gateway.php:966 src/gateway.php:1128 src/gateway.php:1236
#: src/main.php:144
msgid "Address"
msgstr ""

#: src/gateway.php:994 src/gateway.php:1157 src/gateway.php:1264
msgid "Data"
msgstr ""

#: src/gateway.php:1030 src/gateway.php:1350
msgid "Pay with MetaMask"
msgstr "使用MetaMask付款"

#: src/gateway.php:1031 src/gateway.php:1304
msgid "Download MetaMask!"
msgstr "下载MetaMask!"

#: src/gateway.php:1046 src/gateway.php:1076 src/gateway.php:1192
msgid "More..."
msgstr "更多"

#: src/gateway.php:1065
msgid "1. Deposit funds"
msgstr "1. 存入资金"

#: src/gateway.php:1066
msgid "2. Make payment"
msgstr "2. 进行付款"

#: src/gateway.php:1089
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/gateway.php:1301
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: src/gateway.php:1303
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: src/gateway.php:1349
msgid "Deposit with MetaMask"
msgstr "使用MetaMask存款"

#: src/gateway.php:1351
msgid "Download MetaMask"
msgstr "下载MetaMask"

#: src/gateway.php:1352
msgid "Download MetaMask or input your ethereum address"
msgstr "下载MetaMask或输入你的以太坊钱包地址"

#: src/gateway.php:1353
msgid "Unlock your MetaMask account please."
msgstr "请解锁您的MetaMask帐户。"

#: src/gateway.php:1354
msgid "Failed to pay ETH with MetaMask"
msgstr "无法使用MetaMask支付ETH"

#: src/gateway.php:1355
msgid "Pay ETH with MetaMask succeeded"
msgstr "使用MetaMask支付ETH成功"

#: src/gateway.php:1356
msgid "Failed to deposit ETH with MetaMask"
msgstr "无法使用MetaMask存入ETH"

#: src/gateway.php:1357
msgid "Deposit ETH with MetaMask succeeded"
msgstr "使用MetaMask存入ETH成功"

#: src/gateway.php:1358
msgid "Failed to pay ERC20 token with MetaMask"
msgstr "无法使用MetaMask支付ERC20 Tokens"

#: src/gateway.php:1359
msgid "Failed to pay ERC20 token: insufficient balance"
msgstr "无法支付ERC20 Tokens：余额不足"

#: src/gateway.php:1360
msgid "Pay ERC20 token with MetaMask succeeded"
msgstr "使用MetaMask支付ERC20 Tokens成功"

#: src/gateway.php:1361
msgid "Failed to pay ETH with MetaMask - rejected"
msgstr "无法使用MetaMask支付ETH - 被拒绝"

#: src/gateway.php:1362
msgid "Failed to pay ERC20 token with MetaMask - rejected"
msgstr "无法使用MetaMask支付ERC20 Tokens - 被拒绝"

#: src/gateway.php:1363
msgid "Failed to deposit ERC20 token with MetaMask"
msgstr "无法使用MetaMask存放ERC20 Tokens"

#: src/gateway.php:1364
msgid "Failed to deposit ERC20 token: insufficient balance"
msgstr "无法存放ERC20 Tokens：余额不足"

#: src/gateway.php:1365
msgid "Deposit ERC20 token with MetaMask succeeded"
msgstr "使用MetaMask存放ERC20 Tokens 成功"

#: src/gateway.php:1366
msgid "Failed to deposit ETH with MetaMask - rejected"
msgstr "无法使用MetaMask存入ETH - 被拒绝"

#: src/gateway.php:1367
msgid "Failed to deposit ERC20 token with MetaMask - rejected"
msgstr "无法使用MetaMask存放ERC20 Tokens - 被拒绝"

#: src/gateway.php:1368
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src/paymentreceivedemail.php:26
msgid "ETH/ERC20 payment completed"
msgstr "ETH/ERC20 付款成功"

#: src/paymentreceivedemail.php:27
msgid "Notification that payment by ETH/ERC20 has been received."
msgstr "已收到ETH / ERC20付款的通知。"

#: src/paymentreceivedemail.php:28 src/paymentreceivedemail.php:29
msgid "Payment received"
msgstr "已收到付款"

#: src/paymentreceivedemail.php:124
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/关闭"

#: src/paymentreceivedemail.php:126
msgid "Enable this email notification"
msgstr "启用Email 通知"

#: src/paymentreceivedemail.php:130
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: src/paymentreceivedemail.php:132
#, php-format
msgid ""
"This controls the email subject line. Leave blank to use the default "
"subject: <code>%s</code>."
msgstr "这可以控制电子邮件主旨。 留空以使用默认主旨：<code> %s </code>。"

#: src/paymentreceivedemail.php:137
msgid "Email Heading"
msgstr "Email 标题"

#: src/paymentreceivedemail.php:139
#, php-format
msgid ""
"This controls the main heading contained within the email notification. "
"Leave blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr ""
"它控制电子邮件通知中包含的主标题。 留空以使用默认标题：<code> %s </code>。"

#: src/paymentreceivedemail.php:144
msgid "Email type"
msgstr "Email 类型"

#: src/paymentreceivedemail.php:146
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "选择发送哪一种Email 格式"

#: src/paymentreceivedemail.php:150
msgid "Plain text"
msgstr "纯文本"

#: src/paymentreceivedemail.php:151
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: src/paymentreceivedemail.php:152
msgid "Multipart"
msgstr "Multipart"

#: templates/emails/epg-payment-received.php:15
#, php-format
msgid "Payment received for order %d"
msgstr "收到 %d 订单的付款"

#: templates/emails/epg-payment-received.php:17
#: templates/emails/plain/epg-payment-received.php:16
msgid ""
"Congratulations. We've received payment for your order. We've included your "
"details below as a reminder of your order."
msgstr ""
"恭喜。 我们已收到您的订单付款。 我们在下方提供了您详细信息，以提醒您订购。"

#: templates/emails/plain/epg-payment-received.php:14
#, php-format
msgid "Payment received for order %d."
msgstr "收到 %d 订单的付款"
